我女仔friend出街唔帶bra, 我阻止唔到

我同我女仔friend 識左唔係好耐，最近先知佢有咁既習慣。
最近天氣熱，好多人都會著波衫，我朋友都唔例外。

我約佢去食飯，一出來發現佢著件白色adidas波衫，件衫好薄，佢飛晒釘冇戴bra, 一路行街一路都有好多人望住。我又唔係佢男友，冇理由問：「你今日做乜唔戴bra?」
咁樣問顯得我好變態。

就係呢款，質料好薄。

去到餐廳，臉對臉坐，我視線好難避開佢個胸。我見到侍應都不斷地望。

我個friend 阿珊: 「你做乜對眼唔望住我講野？」
阿珊個胸大唔大真係見仁見智，我自己覺得大得有d誇張

我好難避開，惟有坦白講：「你飛釘同透點，我唔好意思望」
點知我個friend 好嬲咁：「妖」

第二次出街，佢又係著白色波衫飛晒釘，
一路行街一路比人望，佢見到一個小朋友好得意走去同小朋友玩，個家長拉開個女好似當我地係怪物咁。
我終於忍唔住問：「阿珊點解你今日又唔帶bra既，咁樣會比人睇到晒」
阿珊：「你唔見我今日著波衫咩？」
我：「見到呀」
阿珊：「咁你仲問？」

零分重作

我諗唔明著波衫同帶唔帶bra有乜關係

GUNS N ROSES

Gay

友誼賽

广告？

陳寶珊

我阻止唔到...自己

飛釘示意圖都整張黎吖

殘體字都冇人屌

佢有著衫，冇露點，唔算ban 圖

Same 我有一個女仔fd 都係，不過佢比盡a-b
不過我都知依家興，外國個風氣吹到黎

個波都ok

more

正啊

男同女胸差唔多姐

樓上